太耐冇同女性來往已經唔識同女傾計

一個人毒咗4,5年
日日同班fd玩
依加已經唔識同女仔傾計
而且仲要wtap都驚講錯野 手震
驚嚇到人

依啲野 練多啲習慣咗就無野啦

連練習對象都冇

巴打啱啱放監

又咪係咁 熟能生巧

冇需要同女仔傾計

讀緊it冇女

Same

Hello darkest my old friend

熟能生巧
最緊要醒目d
唔好死 chur
同埋向別人學習，睇下人地點玩